屍政報告竟然無即時取締香港天主教同基督教

咁媚共,都唔去搞正呢2個教....

應該學維尼咁 拆十字架

林鄭係耶人